Maar ik vond het niet erg dat.
Toen het beeld klaar was en ik er alleen mee zat, voelde ik dat ik gelijk had .... Nou, na een paar dagen verliet het ding mijn studio, en zodra ik van de onaanvaardbare fascinatie van zijn was ontdaan Aanwezigheid, het leek mij dat ik dwaas was geweest toen ik me voorstelde dat ik had er iets in gezien, meer dan dat je er buitengewoon goed uitzag en dat ik kon schilderen.
Zelfs nu kan ik het niet helpen dat ik voel dat het een is fout om te denken dat de passie die men in de schepping voelt, werkelijk is getoond in het werk dat men creëert.
Kunst is altijd abstracter dan wij zin in hebben.
Vorm en kleur vertellen ons over vorm en kleur - dat is alles.
